今日小英贏左決定今夜只J英文

cls

CLS

大佬呀 你唔好咁痴線啦.jpg

痴撚線 一定要push

Cls

仲以為係霧島

seed 定老母

cls

btw我想睇姐姐妹妹、美芬主帥、琼子、珠姐同大波驊，有冇手足可以畫

好撚變態

右上好撚正

seed?

唔好做咁多無謂野

拉